Za žytek sČeska.
 
Když jsem poprvé přijela do České rebpubliky, připadalo mi , že nejsem v zahraničí, připadalo mi, že jsem doma.  Jedinuý problém byl, že nerozuměla češtinu, protože jsem nikdy ji nestudovala.  Všichni byli velmi dobrý a přející, odpovídali na všechny moje otázky a mohla jsem se zeptat všěechno co jsem chtěla.  A to bylo ne jenom všždycky a svšude.
 
Určitě jsem měla některý problémy.  Existuje vel rozdíl mezí potraviny v Ruzsku a v Česku, například.  Pro mě to bylo velkou problémou, protože jsem gurmán a mám některýá oblíbená jídla, která neex nejsou v Česku.  Ještě mi bylo divné, že čČeši tak nahlas smrkají.  Taky šokovalo mě, že v Česku začíná pít pivo moc brzo.  Četla jsem, že v Česku pije pivo moc víc ze všech, ale je to divné pro mě dosud, když vidím, jak dvanáctiletý kluk pije vedle svých rodičů.
 
Bylo krásne krásně, že v Praze je tak mnoho parků.  Moc ráda se procházím se ,a proto je to nejlepší věc pro mě.
 
Doposud někdy je to moc veselé, když slyším nějaké slovo, které v ruštině znamená něco, ale něco jiné než v češtině.  Například „padlo“ je moc nedobré slovo v ruštině.  Některýá slova znamená něco naopak.  Například „vonět“ a „pachnout“.
 
Když jsem poprvé použila dopravu v Praze, měla jsem moc dobrý dojem, protože jsem {se}<in> mohla vjelmi rychle dostat do každého místa v Praze.
 
Překvapilo mě, že tady je velice tiše o víkendu a kromě turisty téměř nikdo není venku.  Češi jenom odpočívají o víkendu.  Je to špatně, že nepracují lékárny, malý obchody, jenom supermarkety a obchodní domy.  To je hrozně někdy.
